# ยื่นฟ้องฐานไม่แจ้งว่าส่งพัสดุอันตรายและบรรจุหีบห่อไม่เรียบร้อยFAA Amazon #
สำนักการบินแห่งชาติสหรัฐยื่นฟ้องต่อเป็นเงินกว่าเหรียญฐานที่ขนส่งพัสดุอันตรายทางการอากาศโดยไม่ชี้แจงล่วงหน้าและบรรจุหีบห่อไม่เรียบร้อยจนทำให้เกิดการรั่วไหลและทำให้เจ้าหน้าที่บาดเจ็บหลายรายเอกสารของระบุว่าพัสดุของเป็นของเหลวที่มีคุณสมบัติกัดกร่อน
โดยถูกส่งจากรัฐเคนทักกีไปรัฐโคโลราโด้เมื่อเดือนตุลาคมก่อนที่ของเหลวนั้นจะรั่วไหลออกมาจากหีบห่อจนทำให้พนักงานคนมีอาการแสบร้อนผิวหนังระบุด้วยว่ามีประวัติละเมิดกฎควบคุมการขนส่งวัสดุอันตรายถึงครั้งที่มา
FAA Amazon Amazon UPS FAA Amazon UPS FAA Amazon Digital Trend 